不敗之身贏英超 洛夫雲:Why not?

當被問及能否重現阿仙奴2003-04賽季不敗神話時，洛夫蘭表示：“總有一些紀錄可以打破，當你相信並努實行時，一切皆有可能。”

洛夫蘭語錄：

“我們擁有最好的鋒線” - 曼城5-0利物浦

“皇馬應該害怕我們” - 利物浦1-3皇馬

“我是世界上最佳後衛之一” - 法國4-2克羅地亞

“(對拉莫斯的動作)是對他的回擊，接下來我們要去戰勝英格蘭” - 英格蘭2-1克羅地亞

總有一些紀錄可以打破(聯賽不敗)，當你相信並努力實行時，一切皆有可能。”- 曼城2-1利物浦

我猁仲係不敗 對鏝唔計

有冇話要做三冠王？

利記神燈

我愛雲爺爺

Why not